點解d醫生咁鍾意遲到

話3:30開診，4:00先返都算，屌你到4:30 都未睇第一個